Sel päwal ei olnud mingisuggust kohto asja toimetamist, muud kui lahkusid üksteisest ära.
Pea wannem Mats Unt XXX
Kohto kõrwamehhed
1. Mihkel Kressel XXX
2. Ado Raud XXX
Kohto kirjutaja Karel Waldekop
